有冇絲打中意髮線高爆牙大波厚唇肥仔？？？？？？？？？

如題

我

[img][/img]

我加埋矮

最好有埋油面

屌你老母

要有埋暗瘡

冇呀 好可惜呀

淨係大波波既肥仔已經魅力四射

樓主符合標題